有冇人買過迪卡儂划槳機？

$23xx果隻好冇用？
係咪要自己砌
有冇巴打可以分享下
想買部係屋企玩

Rich

有錢買都無位放

太入門級，過下癮ok

好似有得打直放會慳位d

巴打有買過？

試用過，個阻力大概係gym room 4-5度左右